H_Lozano坐後備席瘋狂慶祝區

水貨(同會員一樣)

會然係賤貨

N賓走狗

樓上全部都係n賓啲走狗

真 (除了1樓)